由今日起開始過慢生活!!!

Day 1 今日開始早瞓 瞓七個半鐘起身 所以而家唔再用手機啦 各位晚安喔

今日起我就係佛陀 所有野都要慢慢做 食野 睇書 訓教 講嘢 飲水 用電腦 寫字 做運動 打丁 千祈唔好急 !!! 要享受過程

迫不及待很想玩玩了

徒弟，為師叫咗你唔好急。快去瞓

我覺得戒睇手機都幾重要

儒子可教也，快啲跟師傅我放下手機，立地成佛。

10分鐘前 晚安
10分鐘後 繼續上連登

就瞓啦，真係㗎!!!
我就係慢，所以先慢慢熄機
你都早啲瞓

瞓! 今次真係。

唔好訓呀

點解，唔瞓覺會唔靚仔

慢先唔好 要快

快會令到你迷失自己

咁慢都會

慢可以令到你專注做其他嘢 慢慢忘記你感情痛苦

邊有咁容易架

你唔試吓點知， 放低部手機，細嚼食物，會食到好多唔同味道

講咗咁耐結果都係未瞓

岩既 有新嘗試就係好事

有人聊我傾計 我依家即刻訓!!

半個鐘都瞓唔成

慢慢黎啦 訓到先訓
夜晚嘅時刻總是美好的

慢慢食 放低手機

大快活?